發生咗件好不愉快的事

啱啱去超市買嘢

揀緊貨品嗰陣時見到有個人架車啲嘢跌晒落地下

我好心去幫佢執返

但係嗰個阿嬸見到我幫佢執嘢

佢即刻叫我走開，話唔使我幫

驚我有病菌

雖然我理解佢都唔係特登

但係真係好hurt我

有冇人同我一樣

唔使你幫又點hunt到你

樓主一定好樣衰好樣衰
黎人同我推佢落山
唔好俾佢個衰樣嚇親人

毒到係人見到你都彈開啦

駁唔到